全力支持黃碧雲、梁耀忠參選

個35+係用黎反對財政預算案
有撚用咩

要雙普選呀！

同中央攬炒啦！有佢地2個sure win
民主回歸中國呀！

雙普選有撚用

係販登開啲咁既post
樓主好勇

答定先

#你係鬼五毛熱狗共產黨
#唔通益對家呀？
#民主黨都改變左好多啦選左入去再監察囉
#咁你有咩高見？
#無初選唔投有初選含淚投
#唔好鬥黃啦
#點解泛民本土唔可以合作？
#熱狗搞事
#無35+點改革呀？

⋯⋯⋯我愛連登